試過因咩特別原因返工射波

Grad咗第二年同o mate返o camp食宵，吹水吹到尾班車走咗，然後成班人決定第二日射波，繼續傾，而家諗起都青春

三罷

識人"因為比冷氣吹親"

提早攞咗al

幾驚你答撚魯柒撚到要射波去撚鳩佢

俾紙界親都有

傻啦，我做住嘢都可以撚鳩佢啦

條友廢物嚟

返工太多野做，上唔到連登

Smelly cat, smelly cat, what are they feeding you!

其實我都好多嘢做，預咗ot

所以有少少時間就會開佢波

得食飯時間先攞到出黎
一返工手機就入櫃桶

我聽過有人話無錢坐車

無計啦，我一定要開住電話做嘢

工作需要

見工

心情唔靚咪唔返
屌佢老母

聽過冇哂恤衫著所以射波

呢個好笑

成功人士嘅指標

有暴徒堵路

ching好大怨氣

點會呀

姨丈到

聽過有同事話佢眼乾所以要sl